人權誠可貴！！自由價更高！！若為人幣故！！兩樣皆可棄！！

中共成功就是利益喂飽西方世界，而西方世界不痛定思痛將來一定後悔，澳洲就是樣本一教訓醒發覺自己已被中共滲透近半

有歐洲人話我驚中國乜嘢呢？我驚俄羅斯多d啦，俄羅斯可以隨時打西歐，但中國點打歐洲呀。

中國打嘅唔係常規戰，中國係打超限戰
要全面滲透西方國家的所有，千人計畫就是其一
今次既反種族歧視就知喇，個個都話反歧視反警暴，但由2019年6月開至今香港警暴已經衝出國際個個都因為利益選擇唔出聲
最可恥的是德國見到中國出問唔理繼續賺錢，跟著收番幾個中國異見人士同香港流亡者當贖罪
這就是西方世界的虛偽

are you ok?

香港人又何嘗唔係
就算去到今時今日都仲有藍絲既存在。

其實為利益真係無計,
香港人又何嘗關心過非洲人的人權...?

但俾人滲透就真係要做野反擊